
                      Hola tuve la suerte de verla en el preestreno en Madrid y me encanto hacía tiempo que una película no me impresionaba tanto, en las escenas de los combates te enganchan y emocionan, no sé si ganara las siete nominaciones pero todos están geniales, CHRISTIAN BALE esta genial como se mete en el personaje tanto físicamente como emocional y el resto geniales hacen un retrato perfecto de la familia a la que interpretan sin duda una película que dejara huella, lo dicho para mi estupenda.
        
            